{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48523&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포등대와올레길"
    },
    "text": "当ホテルは海辺のすぐ前に位置しています。周辺には済州ハーブ園が車で8分、済州民俗村は車で10分以内で行くことができます。表善海水浴場も車で数分で行くことができます。宿の基本情報としては、入室時間は5時からで、退室は12時です。無料Wi-Fiが利用でき、全室禁煙です。送迎サービスは提供されず、バーベキュー施設を利用したい場合は、炭とグリルが利用でき、グリル1つにつき5,000ウォンの費用が発生し、現地でお支払いください。 利用時には、最大人数を超える場合は入室ができず、保護者同伴のない未成年者の場合は利用できません。 宿泊施設内では火災危険物である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。最後に、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の場合、料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは海辺のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には済州ハーブ園と済州民俗村があります。"
        },
        {
            "question": "表善海水浴場へはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "表善海水浴場は車で数分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できます。炭とグリルが利用できますが、グリル1つにつき5,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "ホテル内では火災危険物である火薬や爆竹などの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "料金は繁忙期により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 349
    }
}